大家有咩固定既日常娛樂支出？

生活好苦悶 想睇下大家平時有咩娛樂

電費

上鄉土舊登兒登

搶完1001樓豬又唔開po

屌你老母

條傻閪